有冇人都好掛住ex

散咗成個月都仲係成日掛住佢

mid term period緊又勁多嘢搞，但係喺屋企做做下嘢打打下機都會諗起佢諗住smoke下放鬆下心情點知更加心情down,然後又smoke更加多，依兩個禮拜都好似冇乜邊幾日好清醒咁，個人做咩都冇mood

唉我真係好掛住你呀但係放心啦我唔會好似之前咁借醉嚟搵你煩你㗎喇希望你搵返你ex會開心啲啦

毒撚就收皮啦

我毒撚啊，所以咪喺連登講

收皮啦

乜都唔識

冇

掛住佢點樣hurt你？

I know that feel

我都好掛住啊
自己忙緊嘅時候都會諗起佢 會唔會都好忙 有冇記得要食飯